連仔個公告引左幾多小學雞入post出醜

睇左幾頁 大部份小學雞淨係識針住第二條條文屌無言論自由 得極少數人會細問個界線點定

連仔唔做野又屌 到而家針對單三屍命案發公告 成班又走入去柒 你覺得條文有問題咪提出囉 個個憤青上身得個屌字

又唔諗下有社交障礙既人 可能個世界得番討論區 你以為你是但打幾隻字講笑 但真係有人會走去信走到做架 害撚死人

呢個時候admin唔做番d野唔通繼續縱容某堆人教唆他人自殺咩 成熟d啦